鬧 黑 警 是 有 用 的

今日去飛髮

髮型師同我講前兩日有防暴黎飛髮
係咁屌佢上司
佢話上司係仆街黎
好叫佢企前線
好撚熱呀
又棟係到咩撚都唔做得
係咁俾人屌
佢話喎
一係就衝上去打鳩佢他啦
叫佢他企係到做嘜撚
....
下刪一萬字

所以係前線屌鳩黑警係有用架